clean_50step_20sec_xxx
	это чистие записи по 20 сек барабана на скорости XXX об в мин.

e_502_тест6_незалитый
	Есть незалитого датчика где шумы сена и метала есть

e_14_440_тест6_залитый_2_3кат_мет
	Проход метала по катушке номер 2,3 (по вмятине)

e_14_440_тест6_залитый_6_7кат_мет
	Проход метала по катушке номер 6,7 (по чистым)

